{"translation-revision-date":"2023-03-14 09:20:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Register now!":["Cadastre-se agora!"],"Want to optimize even further with the help of our SEO experts? Sign up for our free weekly webinar!":["Quer otimizar ainda mais com a ajuda de nossos especialistas em SEO? Inscreva-se no nosso webinar semanal gratuito!"],"Get the most out of Yoast SEO":["Tire o m\u00e1ximo proveito do Yoast SEO"],"Dismiss this notice.":["Dispensar este aviso."],"Your website is currently configured to represent an Organization. If you want your site to represent a Person, please select 'Person' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Seu site est\u00e1 configurado para representar uma Organiza\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea quiser que seu site represente uma Pessoa, selecione \"Pessoa\" na se\u00e7\u00e3o \"Gr\u00e1fico de conhecimento & Schema.org\" das configura\u00e7\u00f5es de %1$sapar\u00eancia de pesquisa%2$s."],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. You can also add profiles from platforms like Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest or Wikipedia.":["Diga-nos se voc\u00ea tem outros perfis na web que pertencem \u00e0 sua organiza\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode adicionar perfis de plataformas como Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest ou Wikipedia."],"If you want your site to represent an Organization, please select 'Organization' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Se voc\u00ea deseja que seu site represente uma organiza\u00e7\u00e3o, selecione 'Organiza\u00e7\u00e3o' na se\u00e7\u00e3o 'Knowledge Graph & Schema.org' das configura\u00e7\u00f5es de %1$sApar\u00eancia da Pesquisa%2$s."],"Your website is currently configured to represent a Person. If you want to edit the social accounts for your site, please go to the user profile of the selected person%1$s.":["Seu site est\u00e1 atualmente configurado para representar uma Pessoa. Se voc\u00ea deseja editar as contas sociais do seu site, acesse o perfil de usu\u00e1rio da pessoa selecionada%1$s."],"Personal social profiles":["Perfis sociais pessoais"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["H\u00e1 altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas em uma ou mais etapas. Sair significa que essas altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o podem ser salvas. Voc\u00ea tem certeza de que quer sair?"],"Add another profile":["Adicionar outro perfil"],"Delete item":["Excluir item"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["Ex. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Outro perfil social"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["Ex. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Saved!":["Salvo!"],"Could not save this value. Please check the URL.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar este valor. Verifique o URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar este valor. Verifique o URL ou o nome de usu\u00e1rio."],"Image":["Imagem"],"Select image":["Selecione a imagem"],"Organization's social profiles":["Perfis sociais da organiza\u00e7\u00e3o"],"Save changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings.js"}}